林鄭月娥：相信日後採取強制檢測計劃時 市民不會再有不安

行政長官林鄭月娥表示，普及社區檢測計劃是市民自願參與，仍有178.3萬人參與，是很好的結果。她表示，計劃可以識別出無病徵的隱性患者，亦可以讓政府和社會更好掌握社區感染情況，提供數據制訂抗疫措施，今次計劃就反映目前社區感染率相對較低。

林鄭月娥又認為，疫情在有效疫苗面世前都不會消失，普檢計劃有助提升港人抗疫意識。她又指，有人早前抹黑計劃，指會增加市民受感染的風險，但很大部份參加計劃的市民都反映，檢測程序簡單安全，日後本港一旦出現新一輪疫情爆發，而當局需要採取強制檢測計劃時，市民就不會再有不安。

林鄭月娥又指，現時香港社會兩極化，但仍有6000名醫護人員攜手協助參加計劃，共同保障市民健康，亦為社會帶來過去一段時間缺乏的正能量。

原文網址：

吹風強制採樣
唔做就咬

今次唔夠人參加冇面，下次就要捉人去

因為強制，所以不安

你老味

全民免疫

小部份人既大部份姐係社會入面幾多人

都話佢啦，今次被自願，下次就強制交出DNA

同埋，果班醫護人員睇錢咋，做一日等於做一星期人工，你都on9

講明自願都強迫成咁，如果第時講明係強迫仲邊有人敢出聲

一聽到強制我已經好不安

佢哋呢啲試水溫嘅方式丶逐步逐步伸出魔爪

很大部份參加計劃的市民

呢大部份計埋全香港人數都幾少數下

得果百幾萬人驗仲拎出黎話係大部份真係 好心你啦

今次自願唔得, 下次就玩強制

你話強制就強制? 拉哂500萬人囉賤月娥

要強制了

咁樣插喉唔不安就有鬼

交唔夠DNAl數就強制

你到時咪又係死死氣去驗

DNA

敬撚不含含罰撚

呢次就扮真係檢測 博信心 下次採乜都得了

強制唔撚理柒你咁點
叫班狗殺鳩哂香港人？

普檢計劃有助提升港人抗疫意識
尋日一街都係唔戴口罩

無晒遊行所以有正能量

跟本正常人點都唔會信
試到隻手熟埋
隻青蛙都唔會跳入去個煲度

180 萬其實好撚多
你諗下我地最勁都係200萬 人遊行，檢驗當中有幾多黃c , 自己諗

好似講到而家無強迫咁
望下出面啲垃圾公司
好彩自己公司無

強制

現時香港社會兩極化，但仍有6000名醫護人員攜手協助參加計劃，共同保障市民健康，亦為社會帶來過去一段時間缺乏的正能量。

咁都有得屈

首富個班真係俾佢地咁做咩....

強你老味

吹風強制了

強制喎
好撚不安

唔係呀 沉默的大多數有5百萬
呢5百萬人先至得嗰180萬人去驗

仲有你未計有好多人返緊工係被迫去驗
亦都有好多係重複去驗
而且呢180萬有冇吹水成分who knows

強制？

入去望過下，你條撚樣都幾分化下
之後又開po想搞鳩記協，依家又想吹黃絲去檢所以又可以比位你搵交黎嘈

終於講出口了

似係

你自願又嚇又逼180萬都玩左兩個禮拜
入面都唔知幾多水份
仲玩強制 返工返學果批你點搞 停工唔理經濟?

我等睇你拎支炮篤所有香港人去送dna做國際頭條呀柒婆

好不安
我唔想奴役大陸人
冇你咁變態

180萬人次驗過重覆都計埋落去

如果唔出手就只能交出dna

有咩咁意外？
2019區議會選舉共狗有120幾萬票，仲要只係18歲以上嘅選民
但係全民檢測仲有18歲以下俾屋企人夾去，仲有啲公司強迫員工去驗，其實180萬呢個數真係好多咩？意料之中啦

依家有啲工程公司係強制啦 啲判頭話佢老闆一定要叫佢驗

講埋個劇本

今次冇咩人參加冇面 ---> 要強制了

佢根本就任意解讀民意
170萬好滿意嘅話咁200萬人唔見你落台?
仲要自製攻破流言
咁多人可以去檢查咁可以投票未呀懞閪

條八婆又每個星期出一出來幫手維持抗爭熱度

姐係我地200萬人都係少數人反對政府？屌你啦

知道自願你班友仔唔肯黎, 下次就強迫

明明倒返轉而家本地感染個案平穩好多
連成日嚴放香港嘅台灣都話將香港變返為中低風險級別

政府而家先至話佢想推強制全民檢疫
司馬昭之心路人皆知

屌你老母

強制我好驚

你擔心首富？
特權階級你都擔心
擔心下自己好鳩過

下次唔去，就用國安法

全民自願=全民強制

我唔擔心自己

已經準備好就算要辭職都唔撚會驗

今次唔夠數，下次要強制做靚條數

日後本港一旦出現新一輪疫情爆發，而當局需要採取強制檢測計劃時，市民就不會再有不安。
有哂劇本

佢強制交DNA就走 希望走到

有驗個所謂170萬人害死香港人

170 萬水份黎, 應該total 都唔過100萬...

咁究竟點解唔俾投票

你咪試下強制

繼續唔封關跟住爆下一輪，然後強制檢疫

要返工不了

180萬全部自願無重複無篤數先講野啦

邊個唔做就shoot and kill

求其講話如果 限期內冇去驗就罰兩千 大把人衝着去

又嚇又迫又重覆做玩足兩個禮拜先得180萬都好意思拎出嚟J
仲要同一日遊行人數200萬比 死咗佢啦你

今次疫情緩和 先至係咁咋
如果疫情每日幾百宗
到時咪成班香港人咪又係變晒恐懼撚
驚隻死亡率3%既病毒

遊行都多人過佢

啲人報完名就算佢都當驗左
屌佢戇鳩真係唔係扮

下鑊再驗個陣，
入到去，一邊插鼻，則邊就有班國安企係度即場抽血。
你夠膽唔俾咩？

178萬
我估起碼有三倍水份

點撚樣強制？
捉撚晒幾百萬人做？
唔做就坐監？ 無得離境？
罰錢？ 告鳩佢？
定集中營
真係垃圾政府

等第四爆再爆收柒婆皮

dllm

強制檢測為境內外健康碼鋪路,新疆模式開始

因為投票係一日
檢疫係兩個禮拜

雖然都唔關事

屌

屌佢老母死八婆

你信條數...

香港人唔做咪全部搵大陸人做囉

哪來的自信
落地獄啊鄭月娥！天堂冇妳位！

無人想彩你就夾硬黎

180萬係人次
仲要話多都講得出
你份糧咁易出架咩?

我諗唔會多過100萬....

陳雲神早講左會咁，連登仔當佢神經病

遲d唔去驗係咪會送去集中營？

依家好不安

好呀,以後狗唔查身份證,淨係睇健康碼
諗起好多豬隊友陪葬真係好興奮

與民為敵
令大量市民不安為大前題

絶對係獨裁政權的處事方針

唔檢唔比搭車

自願檢測才剛草草收場，
柒婆就已急不及待，露出尾巴，
一切都係早有鋪排預謀。

擺明疫情完左都要檢測

On9

molamola 無人敢出聲喇

更加不安

下次個人信用碼

如果係受歡迎就唔駛強制，全世界仆到去啦，on99

又話唔會再做？咁快成隻共匪露晒出黎

唔駛再理佢嫁啦，佢係一個傀儡黎，連國安法佢都無權睇，你就知佢乜料

其實做過啦佢都，祿泉樓咪強制囉，但嗰陣好似好多都叫好

如果好似英國咁，規定每星期做一次，感覺上make sense少少

屌你做一次然後係咁輸入啲免撿測嘅人黎做乜勁野

「全民」檢測 ("驗" 呀屌你唔識字！)
全民得1/4人 (次) 做，好理想！仲有間餐廳9個人都無做，被屈22人做左添！

強制一定不安

講到好似打疫苗咁

咁講得即係想強制啦

唔去會點

咁就當300萬人肯去 都仲有400萬人就硬食2k
再進取d
600萬人肯去 100萬黃絲硬食2k

都係未做到全民
如果中共最後真係要全民監控 點都要拎支炮出黎 唔驗就坐監國安法
一定又要國際頭條 我睇你玩幾耐

做檢測不代表支持政府
只係可能屋企有長者 大家大細 先去檢測一下

之後會話唔檢測就犯國安法dnlm

安已不

mandatory
detention
DNA
surveillance

國際線又有子彈了

on lun 9

咪零囉屌你老母

呢樣真，我老豆藍都無做檢測，原因係返工無時間

首富想唔做就唔做嫁啦

唔驗無得返工

計劃一部分姐 一開始就鋪緊路全民DNA資料庫

我老豆係被檢測公司登記，有車送去
全程唔洗佢自己搞

加速師又嚟喇

啱, 佢地通常有特權,
我諗到政府會用其他方法迫你做
好似你唔做就入唔到政府大樓或建築物等等....
太多方法,....

正能量？你死左咪有囉

幾時出現檢測過無事嘅人中招?

之前見個插鼻方法流出左驚人唔黎就用另一個方法去做，等人安心，之後強制時就轉返由鼻插到勁入個方法

做嘅人當中
有人真係支持政府當撐場
有人以為做完就有健康鹿可以去支那
有人公司迫佢哋去
有人得閒冇嘢做
有人就純粹貪包口罩

下次驗身派一萬，800萬人都驗

係佢冇啦啦將全民檢測上升為反對中央既公投之嘛

估撚倒啦
屌你老母

焦土之母

點強制？唔驗唔俾我出街 搭唔到車？
好呀你試下 睇下你會有咩下坦場

返緊工係被迫去驗係好撚多

即係好快會強制

4月後，連登開post吹奏廢炎個班，根本就係幫兇/Pr

垃圾病吹到跳唔起1cm，一班人又跟住信，依家比人借勢食住上

一係認廢炎好恐怖，join全民檢測
一係認廢炎=垃圾病，唔撚再推廢炎post ，除左自發戴口罩保護老野，其他措施都係多鳩如

不過恐懼撚應該都係一路驚落去，又要驚又要屌

咁你拉晒唔做嘅香港人入集中營罷啦

我發覺佢永遠唔會回應駁唔到既論點簡單我屋企8個人，得2個會去遊行，但無一個人會去驗就知佢180萬條數點來，明顯係返工迫驗啦，我連藍母都無去驗呀

老老實實，雖則你話政府做嘢冇人可以阻到佢
但係唔多唔少佢都係靠民間嘅聲音去”Justify”佢一個政策

年頭開始，連登恐懼撚，日吹夜吹呢隻病會點，又話好易死，唔死都一身潺丶好多後遺症

結果就係爆咗三次，死嘅都係啲長期病患丶老弱傷殘為主

講緊有好多所謂有病癥或者疑似病徵嘅入咗去，隔離14日出返嚟話冇藥食乜治癌都冇，又係行得走得

連登仔響場外為政府吶喊助威，大力支持又話關閉乜乜場所，又話應該全天候全日禁止堂食

cls 真係生化武器
有事就放病毒

成班自稱好黃嘅公務員仆住去做

乜治療*都冇

都唔知驚乜柒

今次自願去驗計埋唔知有無一百萬
連撐共紅藍人基本盤都唔采佢
仲未學識醜字點寫

驗完派5000，大把人去啦，強制

港共依家把握每一次 PR 機會

造數造到 178 萬 (專登造到過 20% 藍屍線)
就話好多人參與

6000人因為高時薪去做
就畀港共講成好多人支持政府

做撚完, 人地無回應
就畀港共講成好安心

「疫情在有效疫苗面世前都不會消失」

咁有信心好似知道啲野咁 ....

佢句野好撚恐怖

不斷送錢番大陸，冇人去照科水

強制叫人除口罩驗就ok
試下強制全民投票?

我吊你啦

系，更不安。

再下次強制共產你身家

係唔係佈署下次強制
反正自願都百鳩幾萬

而加有人自願被插入等如將來其他人被強姦就唔會有不安?

破處之後，下次比人強姦都唔洗怕啦

講埋出口強制

如果下年有疫苗打
仲驗嚟做乜

林鄭月娥
我屌你一生一世都做過街老鼠

得24%人去就叫成效顯著
屌你老母
打飛機自high

兒燈仔一向無藥醫

狗正苦：相信日後採取強奸市民計劃時 市民不會感到不安

都話左佢今次run順完個系統好快就會強迫所以人驗

賺港共錢，去黃店消費

巴打你真係淋病語錄 但凡佢講啲嘢你都擺上連登

林節思， 林約希NMSL

Dklm cls班人做完收工可以唔洗驗第二日返返正常份工，錢就佢地賺盡風危就無去搵外快同事一齊受

因為香港而家呢批病毒唔係武漢最原始嗰批 最原始啱啱喺武漢爆發嗰一批殺傷力大好多 亦即係我哋喺啲片度睇到人哋攬住屍體瞓覺嗰日 係同香港唔一樣

但真心攰諗唔明點解要鼓勵肺炎爆發

強制即係同 5M 幾人過唔去

我覺得係部署緊第四波既來臨

On9
比你強制狂驗都無用
次次驗完出去飲茶行街睇戲
不分日夜 繼續播毒

學D唔學D： 驗+禁停非必要工種
講咗好耐都唔明

算啦 港人自救

咁都講得出口真係痴線

即係會有下一波爆發

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

遲早
時間問題

咩相信？？？
行政長官可以廢噏
靠自己信咩去行政？？

咪癲啦
最基本民調咨詢都冇做
信你老母閪咩

強制疫苗先可怕

DNA資料庫建立
執你條毛上庭 非死不可

而 200萬人遊行就少數。

市民最撚不安, 就係因為有呢個八婆在世

社團人士︰強你老母！同你反轉香港。

做到咁先得嗰180萬 真係唔多

block

有撚百幾萬人咩, 初選60萬人都排到傻LA, 仲要票站數目一倍有多

仼何野出自你口都夠撚曬不安啦屌

強你老尾

大把真係 (識得人咁樣捉去驗)
唔係邊度會篤到有百幾萬

下一步就係強制通櫃

到時仲會講埋咩中央關照香港人比疫苗你打，應該要感恩

狗隊強制驗毒？

佢依家吹到百幾萬人(次)驗

就係為左之後要大家返工一定要驗, 最低限度中港(澳)兩邊走一定要驗

狗隊一早賣左身, 毅進仔唔奶共只會乞食

只要唔驗就冇得返工
港豬直頭仆去驗

What a good PR to setup a foundation for FORCED this or that!

瘟疫政治, 隨時玩多兩三年, 真係黃藍都俾佢全面玩鳩死, 真攬炒

国慶群組爆第四波>全民強制檢測>健康碼>打国产疫苗>社會信用評分碼
港共有哂劇本

好不安

哪 第一次知你地會驚痛 試過之後下次就要唔怕既啦 無被插過既處下次都要強行插入囉

講緊檢測

Cls

咪睇下會唔會同你搏命囉
強制你老母

不安ing

因為市民蠢 覺得廢炎好恐怖
如果市民唔驚 佢有咩理由做？

sorry 唔做

吹風強制

香港唔係差唔多800萬人咩？

咁即係6百幾萬唔信政府

食屎啦

大家一定要企硬

唔恐懼咪爆得勁過依家
一樣有借口搞瘟疫政治

按劇本進行, 掛名自願唔work
就捉港豬去驗, 順便可以推埋健康鹿

大家一定要企硬對抗反人類政權

200萬都冇仲講強制

終於有gif版

第四輪爆發confirmed

講到出口啦，死臭西⋯⋯然後就健康碼，社會信用系統，限制出入境，香港有啲咁撚賤嘅人簡直丟臉！

我諗應該係咁

準備下一波爆發了

港共

真係痴撚線政府
d錢全部燒左去都唔益普通巿民

沈默的大多數只有170萬人
身為藍屍的我哭能左

破窗效應姐耐左就wfc，意大利每日確診數都變返3月個陣

絕對唔係連登講個種水深火熱

政府宣布放寬酒吧及主題公園防疫限制 周五重開

是撚旦啦，政府上至特首下至最低級公務員都等緊第4波

一班就想推政策立功，另一班就想wfh 真係瘋了

首尾呼應
應該準備好為全民強制檢測鋪路,
政府發現原來用疫症呢招, 係點玩都得~
每次都係疫症爆發, 加強D 濕9措拖, 跟住又放寛
之後再爆, 再加, 放寬
再爆~就可以全民抽DNA

幫啲藍蛆DNA送中正常人做義工都去做啦

知唔知醫護去做有幾錢
組長$900/hr
RN$600/hr
落手做既EN/學生$300/hr

咁梗係有6000醫護做啦

快啦屌 41億mpf 走左資

呢隻賣港娥真係下世唔使再做人
落地獄後相信有數之不盡既仇人

即係有500幾萬人唔信政府

你其實係咪on9
仲有個320萬去左邊

2千蚊俾佢乞食囉

後生有撚3％咁高，0.幾都唔知有無。

但係你俾佢搶完錢都係要去驗

屌你老味

強你老母呀

170萬條數本身就唔可信

200萬人既遊行可以填滿炮台山至中上環幾條主要幹道
180萬既檢測141個站我只係每日見到零星既人用幾分鐘完事，每次經過都係無人排隊，仲有班on9走出黎拉客
仲未計有班人日日去check為左幾個口罩去刷數
自己諗

其實170萬個檢測數目，是咪有大陸個檢測機構提供
係既話就真係

勁定鳩

下次就強制收集DNA

黎料

派錢好過啦！

根本一般香港市民都配合防疫，
洗乜洗埋啲咁嘅錢，測測測，無謂！

唔怪得個個都爭住移民啦！
唔係怕搵唔到工，我一早都移埋！最好遲啲7M香港人移哂民，等佢地自己測到夠！

測測測，一日測到黑！

唔只啦 仲有百佳vingo都直接叫人填表

178萬人/141個站(未計提早關站)/12小時/60分鐘
即係每個站分鐘要平均處理1.25人
做一單case，平均要4-5分鐘
如果政府講條數係屬實
理論上你會見到每一個站
由頭到尾12小時不斷有人進入去做檢測
現實根本唔是咁

柒婆：下次強制性插入你塊乾閪你都不會再有不安

溫水煮蛙
30度->70度

冇解讀過
單純鳩噏

佢可以講上帝叫佢做都得啦
（原本諗住求其講個荒謬例子
點知又真係講過類似嘢

兩極化咪多得你lor

真心真係同民眾唔恐懼一啲關係都冇 共產黨會同人講民意

如果唔係 可能好多連登仔都死咗 冇得再喺度廢噏

呢個時候應該串政府
沉默嘅大多數反對檢測；有520萬人反政府呀

如果百幾萬係造假數, 又點止500萬人反

咁扑完野係咪就唔會對強姦感到不安

呢兩個星期班友出黎的言論加加埋埋...

強制撿測 ， 健康碼 -> 社會信用系統

我剩係想知林兆波同埋我老婆希希去左邊
點解佢地唔出黎驗

而家口徑一致
170 萬都講撚到好滿意

識親冇人去驗！
中產／基層。藍／黃。
冇個有。

我好撚施文唔講粗口